[8-2-2019] 股市直擊+波神信眾區

RX最終核武

戴水魔女頂帽就完美

月供日呀屌
gs 生性啲跌落去好冇

EJ me dllm

hgc la

唔好跌啦

係咪可以俾淡友威返日了

新年快落

食一張先

紅盤

做咩唔托

成朝得1封利是

利是已收 1299 sc77.5 0.13>0.41

新年快落~落落~落

sing!

課左一劈中左RX核彈.....

月供又食我夾棍

唔明點解月供

其實都係呻下姐
冇月供
呢幾萬蚊我真係驚我輸埋出去
唔通真係cash is king 咩

6抽先中一隻靈龍
i want 8 u

鳩short你有輸咩？

1299愈升愈有！！

驚輸埋出去姐
舊錢一大就心雄
降低錢比例係最好

你回報應該有100%啦
怕咩呀

任何數乘0都係0呀
有啲野揸係手穩陣啲

其實月供真係好被動
你反正日日睇 自己捕個靚位入一手仲好

你隻941 點 係咪要買貨還 定就咁比差價

一串U勢千幻

買貨還
食左好撚多手續費
不過我賭期指贏突左
總計有賺

中埋蠻龍 收工

788

RX又然

要U有U要九筒有九筒

Diu da aquaman

水屬雪到變冰屬GA WOR清...

咁都扯返3舊上黎

燈都轉埋 cls

400了

係咪要托到現貨轉燈

282

兩點得7萬幾張

直隊2幻8

GU AR...

潘狗感受到個冠軍騎屍個威脅未

4c dim c uj?

街霸冇阿力沽

Ken 金蛋

周日（10日）是年初六，也是十三少韋達掛靴的大日子，潘頓今早（8日）應馬會邀請，談談對韋達的看法，潘頓說：「韋達是一位傑出的騎師，他能夠在香港取得十三屆冠軍，真是前無古人，其實每一位騎師都很尊重他，我祝福韋達去到另一個事業範疇（練馬師）會更闖高峰。」

「韋達不再騎馬，對於其他騎師來說還有一個好處，就是韋達在騎師室佔據了不少地方，他不再做騎師，我們一班騎師可以有更多的空間。」

一睇就知講真心話

d sp

四個字總結 阻撚住哂

現貨都轉燈

畀淡友威一日都唔得

sarri

收dh

日本跌四舊，港女跌四十

nice

比位沽

「能贏得頭馬對我來說相當重要，而我亦一向喜歡爭取勝利。但周日並不代表一切已完結，因我將會展開事業上新的一章。假如我周日未能取得頭馬，希望馬迷不會向我喝倒采。」此時韋達指向他的心並說：「頭馬已在心中，馬迷可以放心，屆時我定必全力爭取勝利，希望大家都會在當日享受觀看我的演出。」

在心中

GU食操作

係心中贏左

除左隻乳龍共舞之外其他都唔多似樣

港獨

D7PCBC

慘被女玩了

係未好似咁

新年咁快遇到爛桃花

我已經把多少隻龍馬打成屎了...雖然也有可能是最近送角造成龍馬水平降低了